樂富肥佬賣假iphone

其實是不是可以去警署報定案先，定真係報警都無用，上網查 樂富肥佬，原來佢呃過好多人

上網交收真係要check清楚

我中招……

俾人呃錢一定報警

巴打比佢呃左幾多

帶手機去警署，同佢講買賣比人騙錢嗎

5500

海關應該都唔會理

樓主仲未心息

約到佢出黎叫佢退錢嗎 定當場報警

今日放假。。。

但上網 睇又話 可以話我 換機屈佢。。。
打999 同佢講 比人騙 依家約左賣家出黎交收。。。佢受唔受理呀

點假法?

積木機

有無正義連登仔約佢 下星期五六幫手拉佢，如果，我扲得返錢 重酬 千五蚊

正PK
用假AC約佢出黎，捉住佢再報警
搵幾個朋友一齊圍住佢，鬧大佢，等佢甩唔到身

我都無朋友

咁你係條街到捉住佢大吵大鬧，引人注意都一樣

反麻下場

係樂富,
成日見佢同老婆&女一齊行

佢女靚唔靚